支那證實咗原來時光機真係存在

月餅終結者

似係仲包裝緊？

唔怪得幾年前已經計好左芝麻人可以食幾多年樹皮，原來一早知道呢日會來臨

睇埋後面似p圖wo

呢d包裝好似全部都係預先印定
記得之前香港都有間野 好似係賣口罩
用哂當日既包裝盒住用左未來既盒頂住先 跟住有人話買到未來口罩

點解係得手上呢個，包裝同其他唔同？

改圖下話？

支那賤畜會咁做係唔出奇，不過呢張似係P圖多d

咁未每日既包裝紙都要買定
果日打風落雨冇開到工既話未成日既包裝都冇用

fake

咁咪貼多張label起上面遮住原本個日期
同埋差一兩日唔會咁計較 特別係起支那

p圖係共產中文，係改圖

凡事。。。差不多。。。就好了。。。